E-commerce Platform

Описание

Этот проект представляет собой веб-приложение электронной коммерции, разработанное на базе Laravel. Приложение позволяет пользователям просматривать продукты, добавлять их в корзину, оформлять заказы и производить оплату. Также предусмотрены административные функции для управления пользователями, продуктами и заказами.

Функциональность
Регистрация и аутентификация пользователей
Просмотр и управление продуктами
Добавление продуктов в корзину
Оформление и управление заказами
Интеграция с платёжной системой Paybox
Административная панель для управления заказами, пользователями и продуктами
Отчётность и экспорт данных в Excel

Установка
Клонируйте репозиторий:


git clone <https://gitlab.com/YelenaKhvan/mylaravel.git
cd <ИМЯ-ДИРЕКТОРИИ>
Установите зависимости:

composer install
npm install



Настройте файл окружения:

Скопируйте файл .env.example в .env и отредактируйте его в соответствии с вашими настройками.

cp .env.example .env
Убедитесь, что настройки базы данных и других сервисов соответствуют вашему окружению.

Создайте ключ приложения:
php artisan key:generate


Выполните миграции и сееды:
php artisan migrate --seed


Запустите сервер разработки:
php artisan serve
Приложение будет доступно по адресу http://localhost:8000.

Использование
Регистрация пользователя:

Перейдите на страницу регистрации и заполните необходимые поля.


Просмотр продуктов:
Перейдите на страницу каталога, чтобы просмотреть доступные продукты.


Добавление в корзину:
На странице продукта выберите количество и нажмите кнопку "Добавить в корзину".


Оформление заказа:
Перейдите в корзину и нажмите "Оформить заказ". Заполните адрес доставки и выберите способ оплаты.


Оплата:
После оформления заказа вас перенаправит на платёжную систему Paybox для завершения оплаты.
Административная панель


Вход в панель администратора:
Перейдите по адресу http://localhost:8000/admin и войдите с помощью учётных данных администратора.


Управление пользователями и продуктами:
В административной панели вы можете добавлять, редактировать и удалять пользователей и продукты.



Разработка

Требования:
PHP >= 8.0
Laravel = 10.x
MySQL или другая поддерживаемая база данных
Node.js и npm для фронтенд-зависимостей
Composer


Интеграция с платёжными системами
Для интеграции с Paybox и другими платёжными системами следуйте документации Paybox.


Автор
[Елена Хван] - [helen.khvan89@gmail.com](https://gitlab.com/YelenaKhvan)

